人大左就少同人講自己d野

係出面又好
就算自己寫日記又好
就連對住自己
一路寫個心一路痛
出面個世界又陌生
好難同人熟
同老豆老母都唔熟
又何況外人
d親戚以為我痴線
中學之後冇朋友
成世除左叫雞未掂過女
仲要冇次射得出
而家擔心緊領野
但其實我有苦衷
或者咁講
人只可以自己行
高大有錢j長都係
何況我呢d
點解我會咁
不過都唔考究
越追究越刮得多瘡疤
之前測運程
話我呢挺人在外漂泊
反而會安心d
太固定某一度反而唔安心
每人有自己故事
其實可以用口講既真係唔多
出到黎都係9up幾句
跟住各自返歸

一日一post?

完了吧 如無意外 希望聽日見唔到